中國天津「進口白帶魚」驗出新冠病毒 863箱已流入市面

大陸中心／許珮絨報導

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情仍持續在中國延燒，天津市官方昨（3）日表示，本月2日進行進口冷凍食品常規抽檢時，在一批冷凍白帶魚的外包裝上驗出新冠病毒；據了解，該批貨品上月從巴基斯坦運往天津口岸入關後，轉銷至當地流動攤販，初估至少863箱已流入市面。

綜合中國媒體報導，天津市防控指揮部3日晚間指出，防疫人員2日針對靜海區流動攤商販售的進口白帶魚進行核酸檢測，發現其中2份魚體及外包裝的檢驗結果均呈陽性，有關單位隨即按相關防疫措施進行處置，並對2名接觸者進行檢測，所幸結果皆為陰性。

天津市官方表示，該批白帶魚是上月自巴基斯坦進口，從天津口岸入關後被運往津南區的冷凍庫存放，1月25日轉銷至靜海區流動攤販，而該攤商於1月27日至2月1日期間以廂型車載運銷售。有關單位3日在津南區針對30份白帶魚、內外包裝及2名人員進行檢測，結果出爐全數均為陰性。

防疫單位透露，該批進口冷凍白帶魚截至目前已有863箱流入市面，至於該流動攤商剩餘的貨品及津南區庫存的564箱已被封存並進行追蹤，同時全面消毒環境。

全世界都有毒

白帶魚

白帶魚 諗起都臭

進口白帶

白帶要進入口

自巴基斯坦進口
自己人都搞

無外匯 轉口到香港賣

香港又有平魚食

今次屈一戴一露盟友

通常賴得落去，都係小區爆緊搵藉口

一帶一路

支那只有進口貨驗到有武肺,支那人本身驗極都話冇武肺

白帶

聽到都覺得臭

唔好進口丫笨

全
全世界剩係得支那先驗到貨物有病毒
全世界剩係得香港先驗到寵物有病毒

我只係識牙帶魚，白帶搵鬼食

點解好似只有中國會係進口食物驗到武肺？

驗貨班友自慰完再驗緊係陽性啦

真係好好笑
咩都係人地有事
總之就係人地
又唔見其他國家驗到

話有武肺已消毀，免找數轉頭再賣出去

黨係絕對唔會錯的

成日屈d冇肺既有武肺，偏偏有肺既就話佢冇武肺

唉屌又做場大龍鳳
老老柒柒直接認自己冇錢買咪得囉

病人就驗十幾次都無，驗貨就乜嘢都中，利開了我的國～

只有中國的產品沒毒

支那是最乾淨最純潔的
唔好再回傳中國武漢返支那喇

有中獎原因了

係咪得支那會驗到食物有武漢毒？其他國家未試過驗到食物有毒

你知道太多了

果然強,剩係強國可以係食物度驗到病毒.

中國獨有 , 封關都有確診唯有賴入口貨

寵物好似其他國家有驗到有病毒

進口貨乜閪都話有 流出又唔見你班支支中
乜都有係支那人無毒

蒸肉餅一流

責任全在xxx方

將啲病毒屈比人
啲貨就自己充公食埋
再屈出口商違約要賠償

勁撚過火鳳

快啲用國安法拉哂啲巴基斯坦佬

利用急凍魚黎做生化恐襲

白帶就白帶，魚還魚，兩樣野來，唔好溝埋一齊

好似話全宇宙得支那會驗到啲貨有支那武漢肺炎
應該有班支那狗無比錢

白帶已經夠臭仲要加埋魚個種腥我敢講白帶魚一撚定係世界上最撚臭嘅存在

再爆發又有藉口可以瀨了
成日都話出面啲嘢有毒但係都要唔停止進口

目的真係咁

魚都有肺炎

強力譴責全球國家毒害我国人民

雪左咁耐 仲會有傳染力咩？

劇本，之後就會有大量武漢肺炎爆發，病人不約而同食過白帶魚

白帶魚好慘

到再爆嘅時候又有理由瀨了

白帶

又老屈

鎖國啦仆街

D魚檔果塊帆布十年唔換一次,收檔沖一沖就算, 唔係白帶只要係賣過/放過果批魚既檔口, 咩野海鮮都有機會中招

白帶...

乜野外國野都有 就係中國野冇

根本就係生化武器
污染完周圍出口
到驗到又話唔關佢事
冇人會追究

好簡單 唔揀made in china就得

泄露機密

隔住芒都聞到腥臭

所有野都可以驗到有武漢肺炎病毒
就係人驗唔到

台灣有話
無

白帶.....

白帶有毒

d海水....

驗到其實唔奇，
本身病毒就會殘留幾日，
只係好多都係死病毒，驗到嘅只係殘留核酸，
除非你走去索嗰包裝，
傳染性幾乎可以忽略。

驗果條友有毒

支那人用支那試劑，想要乜結果都得

應該有 不過如果唔係條魚有係包裝外面
咁應該唔係人地既問題

牙帶魚？

咁大條

支那空氣全部都係毒隱瞞屈進口野